分析 玩假新聞弊大於利

先講好處
首先
會招到少少淺黃/淺藍
自娛自high

其次
係冇阿！！

第一
呃到外媒同淺黃藍
個個用心追查到最後先話係假？
跟著紅媒就會好撚多謝你
順手話其他都係假新聞
以前有好多係呃人既
你地清醒下啦！
中共唔夠有利新聞先用fake news
家陣我地有利新聞好鬼多！
呢個位點解要蝕俾佢地玩泥漿戰？

第二
fake news唔會救到俾人捉左既手足
人地法律上唔會用
我地法律上用完
俾人證明到係假仲傷
玩個法律玩埋個手足

第三
阻到勇武升級打擊士氣
家陣擺明歸邊歸得7788
黑警出左水炮車 踢左人 開左槍
個個憎到佢地出晒面個陣
家陣就係大家接受勇武升線既時間
你出黎熄火？勇武真係多得你唔少
家陣要既除左唔好割勇武
仲有要接受升級阿

企係係對面諗
企係自家諗
除左一時既自娛打飛機之外係零幫助阿！
唔該你地諗清楚
家陣呢個形勢係咪真係啱玩fake news

想玩fake news既手足
唔該睇埋再自己諗諗

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用Fake news 去打擊敵人一定係戇鳩行為
狼來了故事

推
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？
同埋你地係咁屈popo掟汽油彈，同唔認同武力抗爭、同勇武割蓆有咩分別？
侵侵玩fake news玩到依家啲人又唔肯打疫苗又地平說
成個社會再撕裂，完全無辦法以事實溝通，係咪好好玩啊DLLM?

認同

認同，不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異

我都唔反對有fake news，但係大佬，唔好走去fake自己友啦

推

同意

真文宣都出唔切仲諗住玩fake news

CCTVB有板你睇

部份汽油彈唔係Popo掟架咩
琴日段片
仲有好開頭，根本無汽油彈黑警都老屈，證明佢地自己掟

邊個第一個提根本on9

push

唔係講緊依一單都好
假文宣真係唔搞得 好大件事

認同，絕不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？

機場見

Push

咁中共自己放有利示威者既假消息我地咪輸?點解政府唔一早咁做

老必認同
用力推

咁有證據先講啦
有啲人係咪都屈警犬有意思咩

立即普選 否則攬炒

無需玩假新聞，真新聞已經顯示政府和黑警有幾賤

最慘今日傳嗰條片係fake嘛spin過去狗度冇問題，但唔好做啲cut頭cut尾嘅假新聞

識用盡而家新聞再同我講第二樣

真係要推 咪玩fake news 本身我地都已經係唔會有一個確實既資訊來源(例如好多上左年紀既和理非，其實係要大大力去文宣先接觸到邊到有遊行，所以點解民陣/Facebook咁重要) 因為冇大台 係咁既情況下fake news只會令佢地更迷惘 好難參與 唔好話上左年紀 其有啲年輕但冇上連登既都會(少啲咁解)

另外之前咪有試過有人開fake po，結果點呀，fake左一班人出去，警察又fake唔到，係唔會fake到藍絲架，佢地只會諗，外國勢力啲廢青出埋改片。

唔撚好玩假新聞
一直以黎fact check既重要性大家要緊守住

On9
無需要fake news
仆街政府黑警已經大把黑材料
Fake news被人捉到一次就無曬公信力
唔好戇鳩

唔玩假新聞
但起碼要誇張囉 半真半假
同唔好係fb連登呢啲平台做
係做就直接去公屋廢老區貼
到時有分析力嘅人問 咪答佢話藍絲整假新聞搞分化
無分析力嘅人見到咪由佢信囉
大家醒爬自己夾口供咪得

玩fake news錯晒,應該玩國際政治玩外交
睇下以色列點影響美國支持佢地,不如夾錢係D.C.同EU搞遊說

其實應該將佢地覺得優越，自豪既點去誇大，大到一個位佢地有無限憧憬同希望，然後再由佢地發現現實並不是如此而從而崩潰。

對內地文宣
例：「我是護旗手，堅決反對西方自由社會價值入侵我國！我不需要言論自由！我不需要民主發言權！我不需要有思想！我只聽從黨為我設計的一切！黨永遠是對的！黨會為我的幸福著想！」

用這種他不能說反對的概念不停灌輸他們的腦，某日稍有偏差時的信念崩潰便是他醒覺之日

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

屌你啦
所謂假新聞po開完一個又一個
真係咁介意所謂假新聞就尤佢沉啦
仲向到撩啊撩
唔係盲既都知你係搞事撚
死開啦鬼

不要玩假新聞，比人入位又失晒分

大大力推

真係唔好玩狼來了，有大把真黑材料，夠做啦
做假料以後就會無人信，俾到藉口d仆街藍絲